{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 캠프애니말펜션(애견동반, 개별 바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能で、その理由での払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のために入室、退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペットの場合、大型犬最大1匹または小~中型犬最大2匹を同伴できます。 基本4名基準で最大1名追加が可能で、追加料金が20,000ウォン発生します。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室、退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴について教えてください。",
            "answer": "ペットの場合、大型犬最大1匹または小〜中型犬最大2匹を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "基本4名基準で最大1名追加が可能で、追加料金が20,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 570
    }
}